有得遙距讀Degree, 有無得遙距讀Master?

如題

系咪要有remote 🤔

搭單問，有冇得遙距屌閪

ou大把

啫係打飛機

唔要OU, 有無其他?

淘寶

有無keyword?

上edX 睇 有唔少 micro master 既課程

上過去睇 micro master 同 master, 我驚讀完無人認

有好多印度佬讀完會落LinkedIn 你一係讀d 免費既睇下岩唔岩你先

edX 本身都有睇開, 應該都啱
不過佢Master Degree唔多, 唔知認受性幾多, 所以唔知讀唔讀好